發唔發現啲五毛pr越黎越激動

有個講到激動到你唔肯裝安心出殯就好似等於斬佢全家咁款
明明連土共都未強制人裝，佢班友已經激動到咁，我真係越睇越笑死

港共PR黎

佢哋仲好鍾意洗版，每次開五六個PO留言。

唔知係咪引到多人回覆有多啲錢收

點都唔夠侵粉激動